盧冠廷(LoLo)算唔算全能到仆街？

作歌屈機 聽親都咸到仆街(陪著你走 一生所愛 但願人長久)
又有拍戲 又支持環保 好有才華好能屈機

藝人黎講算

男人黎講 唔算

咁男人點先叫全能

從前 現在 過去了 再不來

夠高夠靚仔夠大隻夠j長

好似山神咁先算

唔甩頭髮

你講咁多樣野 仲少左樣
就係有錢

你岩 呢點最重要

陪著你走唔係王浩信唱？

呀哈～我要飛往天上

咸？乜佢唱鹹濕歌咩？

米jer啦 明米得

盧冠廷(LoLo)作，譚嘉儀(Kayee) 唱紅

好屈機...

在世間～～～～難逃命運

想改呢首歌

唱大灣區

呀哈～我要反晏菲路
呀哈～我要屌爆利迷

文盲狗

仁情浩氣輕消憤怒滿世上

你咪on9啦查下喊字出處先啦

又一隻

咁鍾意正字 咁你喊字都唔應該用，因為中國古代喊字只有大叫嘅意思，要用個哭字

山齊士全能好多

漆黑 漫～長夜

原來係支那狗先啱

你祖先都係中國人

首一生所愛全能到仆街

真，莫文胃都被低估左好能多

無言獨坐 放眼塵世外(願來日再續)

n賓又撚壞件玩具

樓主放針熱狗

冇第二句？

無
一場手足唔洗咁串牙

十幾廿年前一出已經係hit歌，佢自己唱先最正

佢今日比我屌完無新意
依家深深不忿

樓主熱狗放針

和好？
我可以跟你屌連迪洛夫&Kagawa

Ok 我屌撚爆連迪儒夫個屎忽

Ching呢個伏筆都埋得深

拉B好波

度咗好耐，啱睇嘅請subscribe我

唔洗啦
你地班友出po頻率太高 上一上波台就見到你地

失戀的海盜

ching點睇池美麗

牙賓勁到

金盈正到

義和b都唔屌

Gaia Oh Gaia, I Love You
Gaia Oh Gaia, Oh I’m So Sorry
Gaia Oh Gaia, Please Forgive Me
Gaia Oh Gaia, Thank You

希望愛回家同美麗長做長有

最愛是誰

譚嘉儀唱到有陣煩膠味

佢對音樂好有熱誠 大台top5音樂狂人

膠唔係咁派架

錯，你以為支那人係最先嘅物種咩 on9 仔
比人洗腦洗到 on99 咁

無觀眾緣聽眾緣

唱作都勁
但就係無人會崇拜佢

技安都對音樂好有熱誠,so?

雖然我回撚晒塘 但都希望你尊重下我

你祖先唔係中國人 有講錯

真係可惜唔靚仔

首歌都係盧冠廷唱先正, 果兩個算鳩數啦

要尊重

的確唔係，好心你唔好咁自大以為全世界都係中國人

快~樂~老實人~~~~
敢想敢當敢說每段老實話

你係鬼佬

住香港 講中文 上兒登 唔係中國人係乜

痴撚線，乜原來真係有人以為所有野都係自古以來都是支那的

苦海~ 翻起愛恨
在世間~ 難逃避命運

你以為自己侮辱到中國，到頭來你係侮辱緊自己咋

樓主出名戇鳩, 你咪咁真心啦

25

幫拖ok？

幫你放針?

我愛n賓！我愛n賓！

咪jer

好討厭熊餅清

好想俾你討厭

我這樣討厭

點這樣討厭 賓完美如此
能共拉舒好好地破處

賓好全能

幾時破處？

邊度鄉下？

冇唔啱音wor

富貴逼人幾好笑

要咁樣先係真男人

有頭髮

唔算
雖然其他能力值好高
但係歌手背唔到歌詞
所以唔算全能

佢首憑著愛個前奏好正，呢排日日聽

屌，以前不知幾撚hit

我跟佢9up咋，唔好咁認真